優品360料全年盈利大跌8成

優品360 （02360） 發盈警，截至2020年3月底止，預計全年純利按年大減80%。優品360解釋，主要原因是香港發生的社會運動，以及新型冠狀病毒的爆發，均對集團零售店舖的正常業務營運造成負面影響。

優品360於2018/19財年盈利5972.8萬元，以盈警公告按年倒退8成，優品360全年盈利約1200萬元。公司截至去年9月底止半年純利下跌6%至1346萬元，反映優品360下半財年業績急惡化，但仍能保持盈利。

https://inews.hket.com/article/2637243/%E3%80%90%E9%9B%B6%E5%94%AE%E5%AF%92%E5%86%AC%E3%80%91%E5%84%AA%E5%93%81360%E7%9B%88%E8%AD%A6%E6%96%99%E5%85%A8%E5%B9%B4%E5%B0%91%E8%B3%BA8%E6%88%90%E3%80%80%E6%97%A9%E5%B8%82%E6%9C%AA%E6%9C%89%E5%8D%87%E8%B7%8C?mtc=20038

仲有錢賺

咁都仲有2成
原來有2成顧客係中意被福建佬用刀斬到殘廢

一定有
經過成日見到有人買野
大把c9會去掃貨

優品360快啲收皮啦
自從759老細肥佬死左，你個優品360就走出黎話人地間公司值10億可以考慮收購，呢啲說話十分涼薄，我就無再幫襯你地仆街360

疫情問題我仲多左去759買嘢
睇下人地759會唔會好似你地仆街360盈利下跌咁多啦

福建人做生意係講感情，唔收錢

福建佬係支那標準都係賤種黎
假鞋假蛋浦田系隊死支那醫療都係福建佬搞出黎
核平次序應該同北佬同一級別